覺唔覺啲乖乖女特別難溝

佢地好被動
經常群埋一班女仔出沒
好少單獨

感覺好似未出社會
爸爸話唔拍得拖個款

好pure

No

特別易溝

求教

唔到

呢啲女搵啲共同話題 傾幾日就食到

我都鍾意依type

你要好小心翼翼同細心
最好做好平常好自然咁同佢做朋友唔好比壓力佢

通常佢哋身邊都冇乜男性朋友㗎喇
亦都唔太需要男人
有定心理準備啦

依d好淫

已溝到
A0
慢慢黎
我會對你好好嫁女朋友

係 慣左
覺得可有可無咁

無啦啦去stalk鳩佢地
好易變變態佬

係,通常就算係處都會自慰

認真講，多數扮乖

乖乖女=呃得下人

你要識有少少古惑同小聰明，但又唔可以太OVER，俾佢有少少刺激感，又唔可以完全脫離曬控制，咁樣先會引到佢興趣

跟住要扮到所有野都好自然，唔好咁造作，咁明張目膽就溝到既啦

呢啲最易

乖？係床上果陣主動到

識耐左就明

邊有咁多乖女，不過我遇上一個

點溝